作為愛國嘅中国人，我地強列要求中國全面禁售蘋果產品

支那種用支那機